\begin{problem}{전자기기}{standard input}{standard output}

종범이의 집에는 $N$개의 전자기기들이 있다. $i$번 전자기기는 $X_i$개의 장치로 구성되어 있고, $i$번 전자기기의 $j$번 장치는 $A_{i,j}$의 전력을 공급받아야 정상적으로 동작한다. $A_{i,j}$ 미만의 전력을 공급받으면 전력이 부족해서 동작하지 않고, $A_{i,j}$ 초과의 전력을 공급받으면 장치가 망가진다. $i$번 전자기기의 장치들 중 $Y_i$개 이상의 장치가 정상적으로 동작하면 $i$번 전자기기를 사용할 수 있다. 종범이는 장치들 중 하나에 전력을 공급할 수 있는 $M$개의 전원 공급 장치가 있다. $k$번 전원 공급 장치는 $Z_k$가지 서로 다른 전력들 중 하나를 하나의 장치에 공급할 수 있으며, $k$번 전원 공급 장치가 공급할 수 있는 전력들 중 $l$번째로 작은 것은 $B_{k,l}$이다.

종범이는 새 전자기기를 들일 때마다 전원 공급 장치를 아무거나 사서 연결해 $N$개의 전자기기를 모두 잘 사용하고 있었다. 종범이는 이사를 할 일이 생겼고, 가지고 있는 전자기기들과 전원 공급 장치를 모두 들고 이사를 했다. 그런데 깜빡하고 어느 전자기기의 어느 장치에 어떤 전원 공급 장치를 연결했는지 기록하지 않고 이사를 해 버려 전자기기를 사용할 수 없게 되었다. 이사한 기념으로 리X오X레XX와 스타XXXX를 하려던 종범이는 전자기기를 사용할 수 없다는 사실이 너무 슬펐다. 종범이를 도와 어느 전자기기의 어느 장치에 어떤 전원 공급 장치를 연결하면 모든 전자기기를 사용할 수 있는지를 찾아주자.

\InputFile
$1$행에 $N$이 주어진다. ($1 \le N \le 100$)

$2$행부터 $2N+1$행까지 $N$개의 전자기기에 대한 설명이 주어진다.

\begin{itemize}
\item $2i$행에는 $X_i$와 $Y_i$가 주어진다. ($1 \le Y_i \le X_i \le 100$)
\item $2i+1$행에는 $X_i$개의 정수 $A_{i,j}$가 주어진다. ($1 \le A_{i,j} \le 10^9$)
\end{itemize}

$2N+2$행에 $M$이 주어진다. ($1 \le M \le 10,000$)

$2N+3$행부터 $2N+2M+2$행까지 $M$개의 전원 공급 장치에 대한 설명이 주어진다.

\begin{itemize}
\item $2N+2k+1$행에는 $Z_k$가 주어진다. ($1 \le Z_k \le 10$)
\item $2N+2k+2$행에는 $Z_k$개의 정수 $B_{k,l}$이 주어진다. ($1 \le B_{k,l} \le 10^9$)
\end{itemize}

모든 전자기기를 사용할 수 있는 연결 방법이 하나 이상 존재함이 보장된다.

\OutputFile
$1$행에 서로 연결해야 하는 전자기기의 장치와 전원 공급 장치의 연결 개수 $W$를 출력한다.

$2$행부터 $W+1$행까지 각 행에 $(i, j, k, l)$ 순서쌍을 출력한다. 이는 $i$번 전자기기의 $j$번 장치와 $k$번 전원 공급 장치를 연결하고, $k$번 전원 공급 장치가 공급할 수 있는 전력들 중 $l$번째로 작은 것을 선택해야 한다는 것을 의미한다.

한 전자기기의 장치가 여러 번 등장하거나 한 전원 공급 장치가 여러 번 등장하면 안 된다. 또한 각 연결에 대해서 전자기기의 장치가 요구하는 전력과 전원 공급 장치가 공급하는 전력의 양이 동일해야 한다.

\Example

\begin{example}
\exmp{2
3 2
4 1 3
4 3
2 4 1 4
5
2
3 5
2
2 4
1
4
3
3 4 5
2
1 5}{5
1 2 5 1
1 3 1 1
2 1 2 1
2 2 4 1
2 4 3 2}%
\end{example}

\Notes

총 $5$개의 연결이 있다.

$1$번 전자기기의 $2$번 장치에는 $5$번 전원 공급 장치로 $1$의 전력을 공급했고, $1$번 전자기기의 $3$번 장치에는 $1$번 전원 공급 장치로 $3$의 전력을 공급했다. $1$번 전자기기의 장치들 중 $2$개 이상이 동작하므로 $1$번 전자기기를 사용할 수 있다.

$2$번 전자기기의 $1$번 장치에는 $2$번 전원 공급 장치로 $2$의 전력을 공급했고, $2$번 전자기기의 $2$번 장치에는 $4$번 전원 공급 장치로 $4$의 전력을 공급했고, $2$번 전자기기의 $4$번 장치에는 $3$번 전원 공급 장치로 $4$의 전력을 공급했다. $2$번 전자기기의 장치들 중 $3$개 이상이 동작하므로 $2$번 전자기기를 사용할 수 있다.

\end{problem}
